其實不如黑先裝修？

星期一個晚 見到手足入咗好多黨鐵破壞 我覺得ok因為黨鐵真係自己攞嚟 然後去咗馬鞍山幾個商場度幫啲食肆裝修 見到有元氣 喂大佬元氣都係藍姐 藍唔係裝飾咩！我個人覺得唔洗下下裝修 一嚟外國媒體影到唔好睇 又會令民心下降

最後想問下打爛啲紅綠燈係有咩用意？

實有人乘機破壞
冇大台管唔到 冇計

裝修到母公司換代理 香港人先有機會再食元氣

我又覺得未必 手足有原因 只係大家觀點未必完全一樣

收皮未呀？仲討論裝修裝飾？已經軍警政權啦，人地已經毫無底線，我地同毫無底線距離仲有十萬八千里呀！你和理非有時間多啲去區做文宣同市民解釋好過啦

拉
坐咗幾碌，想講幾撚耐